乜野叫「顯卡」?

是咁的，話說今日有嗰Friend同我講佢電腦出事，講講下佢問我係咪顯卡出事 ? 我話乜野叫

顯卡 ? 顯示卡就顯示卡啦 ! 繪圖卡都可以，做咩野叫顯卡呢 ? USB手指都冇理由講

成U盤架，何況顯卡 ? 點知佢大聲喝我話咁執著做咩。於是我「唉」咗一聲，再冇理佢。

我認為自己冇錯，仲阻止一件大陸文化入侵香港的事。

希望硬件台各位巴打繼續反顯卡 !fuck fuck fuck

利申：1999

顯示卡叫顯卡
咁繪圖卡係咪叫繪卡

信用卡可唔可以叫信卡？
聖誕卡點解唔叫聖卡？

老母板叫老板

柒少陣啦

叫開gpu
咁叫會pro d

顯卡

iphone叫ie

討論區叫討區

八達通咪叫八通

毒撚先會咁執著呢啲野

Kfc叫Kc

張學友咪叫張友

好尷尬

電腦叫計算機

憨鳩夠未。。

樓豬

麻煩友 = 麻友

係老闆呀

樓豬叫樓主好撚豬

顯示你老母卡

G

矯枉過正

咪係
明明就維多利亞港
維咩港姐
維你老母港-.-

曼聯以後要改叫曼徹斯特聯足球俱樂部
邊個講皇馬 巴塞 馬體會 英超 hku就大大聲屌佢老母
特首?我特你老母呀?應該叫香港特別行政區行政長官呀

原來電競係大陸用語
凍茶係大陸用語
搭鐵係大陸用語
係企係大陸用語
九巴係大陸用語

電腦正名真係計算機

明明叫 中國香港 叫乜香港

顯卡咪顯卡

叫開display card

呢個post顯示出樓主係戇尻

做咩姐你

香港討論區叫香討

駁唔到

以前一樣好多人叫顯卡 係唔知點解哩度叫會比人批鬥姐

技術上唔係，如果講電腦學，
computer係講加數機
有clock既，就係電腦

Agger
明明舊時都係咁叫

劉德華真係叫劉華喎

想請教下
應該點樣叫網卡 聲卡 先最妥當

樓豬咁撚曲

黎明真係叫黎明

樓主上水比人屌屎眼啦

我細個十零歲個陣落深水埗行都係叫顯卡
其實有咩問題

咪係

叫開繪卡
v卡

不嬲都叫開顯卡嫁啦

你玩電子野幾耐啊 傻閪

問返你自己先啦傻閪

成個POST最好笑係呢個

拉登好多小學雞架
分分鐘打的都有人講係本土用語

叫開顯片wor,從來唔覺得有咩問題

劉德華又真係叫劉華

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空

未有高登個時已經叫緊顯卡

大家
我發現這個帖子很多假扮新會然or五毛的港獨分子
全部拉出去斬

叫開Display

顯卡同顯示卡點唔係咁順口

display vga card 顯示卡 係唔會叫顯卡

不要說Display card
說Dc

新會然乘虛而入冒認自己為老屎忽
已逃不過本人法眼

連登赤化好似仲勁過隔離登

newbalance咪叫new撚s
7十一咪叫71
adidas咪叫adas
陳奕迅咪叫陳迅
梁振英咪叫梁英
習近平咪叫習平
奧班馬咪叫奧馬
渣打馬拉松咪叫渣蟲
銅鑼灣叫銅灣
九龍灣叫九灣
天水圍叫天圍
將軍澳叫將澳
羽毛球叫羽球
沙田咪叫沙田
兵兵球叫兵球
守門員叫守員
管理員叫管員

真係有趣
半年前啲Post寫顯卡 就會比人圍屌係大陸狗
依家反而無人覺得有問題

這裹是貼吧
受中央防火長城管轄
只能說顯卡

如果條友未黎過唔識規矩都算啦
但係特登開post撩事鬥非就要屌柒呢啲小學雞

香港討論區係咪叫香討

哇半年咁耐呀 咁咪好撚勁？

係要做埋啲乜正字王，顯卡咪顯卡囉，一定係毒撚先會特登打咁大篇野講

上左半年,屈能到

班人淨係識屈9人毒撚
問佢地係咪新會然就縮撚晒水

唔止
分分鐘係新移民

戇鳩完全唔明有乜好嘈 係都要搵黎拗

有d野自己會出現簡稱，縮寫，有咩問題?
其實你上邊講一大堆果d如果比普遍人接受，全部都冇問題。
反正呢d野邊有對錯。

樓主我明你感受
以前講顯卡就比人圍屌
宜家叫人講顯示卡 display card先比人話
真係反了

呢個post證明係硬件台班傻鳩先唔比人講顯卡

你排好版先出post啦 以為分開左兩段 都唔知你嗡乜鳩

叫開lan卡, sound卡
全名網絡卡，音效卡

又有兩個弱智沖出黎
半年前Post咁講=我上左半年?
講黎都晒氣

篇文唔係我作

真係冇聽過人叫網卡同聲卡

中同九半尖咀

一次過Block哂啲大陸鳩
提倡正確嘅嘢反而畀人屌返轉頭，乜撚嘢事
個個都話以前已經係咁講緊，以前講開就等於啱？定係冇腦唔識思考？
仲有幾條傻仔講埋啲十幾個字嘅例子，仲要覺得啲例子好貼切

幽默真係唔係個個都有 特別係樓主

十年後就會啲人就會講細個係講開網卡 聲卡

由高登同連登
聽開都係叫顯卡一定俾人屌
而家發生咩事

顯你老母示卡

黃小姐

可惜樓主個傻閪都始終係叫傻閪

多人講咪用囉，明就得啦，點解要咁執着

叫開graphic card

十幾億人講普通話呀，係咪又要跟呀？

宜家俾人鬧番轉頭

曼徹斯特城又叫曼城？

btw係咭唔係卡
卡字個音係無尾個入聲嘅
例如火車第幾卡(Car)
係支那人講嘢無入聲先全部用卡
不過銀行都跟咗 眞係垃鳩圾

小學雞當道
細細個被赤化當左事實

樓主我係你未出世果時已經聽人叫顯卡

之前開po話顯卡
比巴打話支那

硬件台啲毒撚真係痴線

根本成件事都唔關張graphic card事
你朋友撚知咁多lihkg規矩咩
你喺度講顯卡 我可以屌你老母
但你冇可能要全世界跟你個套
就好似啲大陸人移民到其他地方要當地人學講普通話一樣
我係咪直必咗

而家情況就係喺呢道屌人講顯卡會畀人屌返轉頭

何以見得係大陸文化
叫左幾廿年

顯卡 老母板

班67好享受係d冇用既小事反大陸
會無限放大佢地反對既事係幾咁重要
到真係要做大事個個就會縮返晒入老母個閪到
單係現實聽到人講班廢青敢屌返人轉頭咩
我去腦場話我想買張顯卡
又唔知你班sale屎會唔會同我講聽唔明呢

確定係 批？

對俾人屌蝗語之後屌返人轉頭果D五毛支那狗閪,可以用呢個GIF

真心唔明顯卡有咩問題

唔出奇 有啲都直頭
係大陸生活過一排先落嚟
依家係公司見過20出頭嘅同事
個名都係由大陸拼音拼出嚟

有d人香港出世但老豆老母系大陸人泥
應該驅逐埋泥埋低端人士

劉江華叫劉華

顯卡 sound卡 lan卡
15年深水埗黃金經驗

你系大陸狗

岩啦 叫打的啦 支登仔

呢個我真係聽過

大陸人先叫九展
我叫開九龍灣國際展貿中心

高登連登糾枉過正文化

成日聽到d人講亞博
又系大陸狗泥

條on9嬲嬲豬去開咗第2個Post

曲線唔到又帶唔到風向
唔開新post有咩做-.-

我覺得你有呢個心都好嘅
但顯卡未必係蝗語
你聽到呢到冷靜d先

咩叫蝗語呢？

牛逼就係蝗語
你將中國同香港分開一萬年
我都唔信香港會出現牛逼呢個字

但顯卡呢

假設呢個世界上無中國存在，顯卡呢個字基本上都一定會出現，純粹係食左呢個字

我細個都係聽過顯卡

但假設真係中國講先

點解我要為左佢"讓路"?
佢講左我就要讓佢俾左個字佢而令自己唔方便

中同，八半，中大，港大呢d方唔方便就第二個議題

樓主一於叫R1

咁你講半年做乜鳩呀閪仔
一年前冇人屌
係半年前先有?

gpu

其實有咩問題？ 聽唔明咩樓主？

我細個都係10幾歲時，無人叫顯卡，叫 Display Card

連登風向真係轉得好快，只可以話樓主今次想呃正皮呃得唔好彩

根本細細個去黃金買機果陣已經係叫顯卡
一直都係班死毒撚成日係到顯你老母卡
平時見到都費事同班小學雞拗
樓主仲要柒到用呢樣野黎刷存在感

原來細細細個聽到嘅嘢一定啱
自己唔識思考就唔畀人識得思考

00後小學雞聽慣赤化野唔識思考

樓主掉撚曬新會然人曬黎

我又冇講咩負面嘢 仲乜咁快就起晒鋼
定係心有愧 自卑心作崇
同埋你咁講香港應該少一半人口 好事嚟
上幾代落嚟果班有幾多係貪香港福利
同埋當時政府會比幾多資源養佢哋
果陣又有幾多資源被分薄到
仲有好心你打好啲字先reply啦

14年前既高登根本唔會有班傻仔係度顯你老母卡
咪撚扮啦柒頭

真 好似個字佢發明咁撚樣

仲要屌人新會然

顯存

點先叫做啱 跟你果套叫法先叫啱
自我中心到

殖民同淪陷有咩分別？

顯然存在

顯示卡唔一定啱
但係如果顯示卡唔啱，點睇顯卡都唔會係啱

係顯示咭，display 咭，vga咭

顯咭係唔係蝗語呢點真係有d矯枉過正

但係廣東話點撚樣懶音個card都出唔到卡音，卡字代card就真係蝗音用法

無聊

戇鳩

約定俗成，積非成是
一直以嚟太多人用錯嘅字/叫法，慢慢就會當咗係正確
卡呢個字可能已經返唔到轉頭，但係顯示卡（咭）仲有希望

我撐樓主喎
乜嘢都要簡化 文言文咩家陣
咁鍾意簡化 覺得方便 咁點解唔寫殘體字呀？
有時簡化到令人難易明白 就冇簡化嘅必要性啦
好似維多利亞的秘密咁 啲大陸化係要簡化成維密 唔講唔知仲以為係維基解密

same

會叫英文: CPU，RAM，harddisk ，dvdrom，display card，sound card，lan card ， modem ，keyboard ，case， mouse
會叫中文嘅得: 火牛，底板，滑鼠，硬碟
係呢幾年先有人講: 主板，硬盤，顯卡，緩存，網絡卡
利申: 1992年買第一部電腦

支那仔返你既百毒天涯啦

劉德華咪叫劉華

我會叫中文嘅得：火牛、底板

同埋都唔會有咁多人屌中共
同埋好多人吾系甘牙都冇人屌

但係好明顯時下連登所繼承嘅係中後期高登文化
顯人老母卡唔出奇
反共唔出奇
吾人老母都唔出奇

支那入侵連登又一鐵證

on9仔

呢個post有幾多人平時會係硬件台

好多扮老屎忽係度吠

顯你老母卡
講咁耐都無呢句

咁維多利亞港係叫維港

連登呢件垃圾好意思話繼承高登文化

重點係簡化咗幾多
同埋簡化之後有冇歧義，會唔會造成誤會
維多利亞港變維港，其實只係簡化咗維多利亞，簡化字數合理而且唔會誤會
但係維多利亞的秘密就好似樓上講咁，簡化咗兩樣嘢，仲會造成誤會

你鍾意啦咁都有得嬲 你地生活係咪真係咁撚無聊啊

無聊至會上連登

大陸人先叫會展
我叫開香港會議展覽中心

茶記仲多
檸茶、檸水、華田
仲有燒味檔
叉雞飯、叉鵝飯

全部大陸狗

啲例子柒少陣啦

行內人，到今時今日都係鐘意叫VGA

緩存係ram定係cache memory

我反而叫開graphic card

成班on9仔

???

通常d friend 問我買乜"顯卡"好，我都會陰鳩佢一鑊

好撚勁 好叻仔

graphic card 都有叫. 同埋VGA CARD , 不過而家緊係冇人叫VGA CARD 啦.

大陸叫RAM 做緩存 OR 內存.

顯示卡都係錯
要叫圖形處理器
BTW, 狗呢個字都係錯，應該叫Canis lupus familiaris

GPU同顯示卡其實係兩樣嘢嚟

有幾柒
我覺得你淨係撻個柒字出黎仲柒

平時感情台班00後入撚哂嚟吠 笑死

我錯
咁紅館係咪都係錯？

快嫁啦
依家d台灣佬討論已經顯存緊 VRAM唔識用
遲早就到內存

麻煩睇#164

紅魔館?紅磡體育館?

好心你回得咁夾硬就唔好回啦,
成班都唔係香港大

顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

吹呀？自從識電腦，就叫開顯卡或顯示卡，唔比叫顯卡呀？
乜撚都蝗語，ONJJJJ

係咁瘋狂回帶撚新會然

呢篇文冇乜人睇過
又唔算撚既

連登五毛集體炒車
人民網正名顯卡係蝗蟲話

笑撚死

佢話係就係？ 我夠話你係中國人啦戇鳩閪

如果根據呢個網, 咁有好多日常用語都係蝗蟲話

紅磡殯儀館

條list硬件都係蝗語喎 不如成個台執柒咗佢算啦

應該硬件台全部大陸仔

無鳩聊

高端智能通訊器材表面高彈力聚合物線性處理叫痴mon貼

聲卡 有啊 好舊時既叫法